美股認真討論區 CCCXLIX

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

SPCE 苦主揮手

Dal苦主

SP 咗AAL

DIS 苦主

DKNG 上個禮拜見到
冇入
冇諗過跑出
依家唔追了

下周連指侯選

PENN ERI

98升到109仲唔心足？

PENN再好d 岩岩突破

北韓領導人金正恩1號現身打破病逝傳言，卻又神隱半個月沒消息，有外媒報導，近來平壤的金日成廣場上，金日成、金正日的肖像被移除，專家表示，上次重建金日成廣場，是2012年金正日死後放上他的肖像，因此這次舉動可能代表金正恩已經死亡。

冇位入 連10天線都掂唔到

見光死

Lm

乜D博彩股呢排咁精彩
冇乜留意添

就黎開返mlb nba好似諗住閉門作賽

部分重開

凱撒娛樂（Caesars Entertainment）位於亞利桑那州馬里科帕（Maricopa）的哈拉斯艾克欽賭場渡假村（Harrah’s Ak-Chin Casino），3月17日起關門，停業近兩個月後，本周五早上9時重開，提供有限服務；附屬酒店同日傍晚起重新營業。賭場表示，會執行一系列新措施，確保人與人之間保持社交距離，保障客人和員工安全。

該賭場將會拉開所有角子機之間的距離，減少每張賭枱的座位數目，並在四處加設酒精消毒機，讓所有人可隨時消毒雙手，員工上班時亦須配戴口罩。撲克廳、開樂彩（Keno）、賓果（Bingo）、會議中心、水療及健身中心等設施則繼續關閉。

亞利桑那州另一間麥克道爾堡賭場（Fort McDowell Casino），也宣布周五逐步重開，先恢復廿一點，下周五（5月22日）再恢復賓果。賭場正等候聯邦和州政府衛生局進一步指引，再決定何時恢復撲克等賭博遊戲。

除了以上防疫措施，賭場會為員工提供口罩、手套等裝備及相關衞生培訓，也要所有進場人士量度體溫，一旦超過華氏100度（攝氏37.8度）便不得內進。賭場內所有櫃枱，會加裝透明膠板，阻隔員工和客人；地面會劃上標記，提醒所有人時刻保持6呎距離。

希拉河賭場集團（Gila River Casinos）旗下三間位於亞利桑那州的賭場，也將於周五中午重開。集團旗下另外兩間酒店，則暫定下月15日開門。集團強制所有員工先進行確診測試，確定沒有受感染，才准復工。員工恢復上班後，亦須每周進行覆檢，以保障賭場境安全。（林于鈴／綜合外電報導）

我只係留意網上賭場

兩樣都有留意

Put DIS

漫威電影 支那人英雄 上氣 男主角定裝照

NBA西岸係Vegas打
東岸係Orlando Disney resort打
應該6月頭

PENN可以升幾多

執定張七月call先

廢老應該已經清左USB倉，可能收到風FED有動作

淨係冇fb

而是將確診者的密切接觸球員隔離，反覆檢測陰性後繼續作賽。

成隊DQ

賭波股GOGOGO
連指IN

跟我輸你幾千

算,唔買PENN搵下其他,
原來岩岩發左債

就咁睇一睇返啲數據 我諗疫情好返比盡上返三十幾

負利率

潮文召喚

支牛又會有人狙擊龍巴

唔明fb仲有咩價值

Whastapp. Ig 都係佢既

連登都好似冇人提過買佢

連燈冇人提 先要買

但係一多人提 多人買就會入連指

入連指先會升

快啲放啦，呢啲垃圾股

冇熊三就唔會有負利率啦

連登苦主指數成份股

BA 個反彈一下比一下無力
day trade 執少少即止賺

等睇銀行股大抽

外國傳媒報道，隨着美股已由低位大幅反彈及市場流動性改善，聯儲局宣布進一步放慢自3月開始的無限量化寬鬆(QE)計劃的買債速度。
當局上周五(15日)宣布，5月18日至22日期間，將以每日約60億美元(約468億港元)的速度購買美債，低於上周每日約70億美元(約546億港元)。總結在過去9周時間，透過每日公開市場操作已購入超過1.5萬億美元的美債。

仆街,熊三到了膽友又型

星期一整個高開低收 完美開局

00後唔多人用fb

銀行股中 gs真係算最勁
要沽既水位又多
Usb呢d就黎破底

收左皮架喇

Fb 唔靠Facebook 搵食好耐啦...

納指同D科技股升完了

好友準備接客

係時候慢慢吸下CCL

期搞乜鬼

已經升唔起
仲吸

暴力反彈緊 爽呀

聽晚唔駛訓了

本身諗住聽日入下D科技股好似上個月表現都幾好
點知FED唔想個市再升

以為減好多, 每日少10億都唔係差好多姐

Weekend撚完好友準備撚淡友

星期五尾市追貨既悔改未

其實你地係睇IG？ 除左ig 仲有咩平台有期貨update？我見無咩郁動咋喎

升又輸跌又輸
決定當種金兩年後先收成

睇番Friday after market FAANG全線跌~0.5%
Google有lawsuit跌1.5%

有買貴無買錯

TSM 5%

好友聽日等落地獄啦

TSM After market +0.5%喎

仲有ig 71% long 好多傻散追好倉

信連登仔50蚊鐵底買左幾十股
十分鐘無左幾舊水

主要係破產巴上左船

跟住大細連指買

大把after market 升

其實大家睇牛熊可以將個畫面拉番闊d
納dee 100 條 50天線 同 200天線都已經向番上，呢個咁牛既 signal 竟然冇人提過就知大部分人根本就係揸住 cash 等緊第2隻腳撈底

納指一直破頂有人睇淡佢咩
道指就

你敢唔敢100%買落去
一陣破產或第二波插落去渣都無

暫時買左 200%
stop loss 放左係個股既 10天線

咁 short DJI long IXIC 咪得

Ig 升返哂
成班牛軍驚左成日 on99

點樣可以index跌緊但多人long

賭場股星期一係咪要上天

金人wo 緊係最勁啦 Market Maker來

Goldman Sachs rules the world

有錢人睇跌

點解個個覺得星期一會跌

都話咗中小型股禮拜五都不斷有買貨
市場有一批人肯落大單買貨坐住過禮拜六日

GS財報唔差 跌極有限

所以要反買CALL
人做我唔做 殺出新血路

龍市調整

一日未開都未知鹿死誰手

我地連仔睇野邊有咁長遠，升咪all in

我都係受害者

止蝕未

升返上53蚊先放 同佢鬥長命

菲比斯沽個堆飛機股，底線轉底

我決定加貨qqq救淡友

佢沽左4000股AMZN 落地獄啦今次

即係只係想殺option

殺option 285就得
Max pain 285來 唔洗再質落去

龍巴你邊個網check max pain
之前你share過無save低

聽日比你訓左

ZOOM

eric牛b

玩MSN玩到咁勁 真係牛B

廢老恐懼時 連登貪婪

有無人睇好roku

而家呢知利率起碼keep 1/2年左右 可以等幾個月後出Q2 睇現行利率對earnings有幾大影響

53就放
下半年企穩左一定唔止60

利率期貨顯示年尾/出年先有可能負利率
我估佢而家都係夾Fed 負利率
Trump都想咁做 因為益哂佢呢個資本家

咁我等下先

咁我等唔到了

MGM到時可能25蚊了

真心點解覺星期一跌

點睇一隻股票既50MA? 求教

星期五收市前已 all in SPXU

廢老之前d interview講過負利率對經濟長遠有害 同埋負利率都不利巴郡自身保險業務 所以佢應該唔支持負利率

我之前睇過下好似去到個幾兩個月後都係283-287中間呢D位妹到世界末日

我們一起學牛叫 一起吽吽吽吽吽

拉高跳水局

八個鐘啱啱好夠四小時轉勢

或者硬拉到聽日先轉勢

一想跌就出口術

劇本就應該係拉到上288 跟手落返去285
繼續max pain 完場

又gogogo

有料

點睇到？s and p 升好多

要拉now 拉啦
Papa Fed 話仲有大把貨 可以再擴大buy 貨

淡友又...太多人睇淡

btw 4小時都重要？ 呢幾個星期學緊都好似係5min, 15min, 1hr, 1日咁睇上去

多謝c巴

btw我留意到
大升大跌準d
慢慢上落唔準

四小時
無咁易俾啲盤前轉身fake到

齋睇一日好難估上落

其實我都新手
打上嚟為留個記錄覆盤用

佢入左貨

點解仲有人會聽
真係勁既話玩期指期權番幾倍不再話下
唔會睇得上報名錢
又要搞 睇多d k線仲好

TSM 拎左華為訂單
會唔會比老美制裁？

睇大市強弱其實睇條漲跌趨勢線就知,其實大市係弱

依家得兩成嘅股票係響200天線樓上

所以係睇你識唔識得揀股

據中國台灣經濟日報報道，台積電獲得了來自華為的7億美元訂單。

今晚又sing

賭市咪唔使揀囉係咪啊哈姆太郎

禁之前一定掃返幾年既庫貨

靠支牛睇返股票買賣單情況
呢d 咁嘅市況星期五多唔多人入貨其實都係一個指標
如果d 人對個市無乜信心
就唔會入貨嚟坐
始終今時今日禮拜六日係可以好多野發生
同埋小弟留意開mid small cap 多
S&P 同納指外會留意下羅素2000

Bullish: 仲有好多股低過200天線 太undervalued la 升

Bearish: 贏家集中化 唔好

真係唔識睇

大家好 我係J Law

揀唔到vcp 你就錯過一d十倍股甚至幾十倍股

呢個市況應該維持到下一轉業績下一轉業績決定牛定熊
專心炒強勢股

J Law 其實係D咩人?
成日見有人提嘅?

根本依家個市就係睇你揀咩坐
響度有時都講
我反彈之後個倉真係淨係得 tech 同 healthcare
呢兩個sector 基本上就係依家嗰兩成
靠舊經濟股好似銀行地產 REITs 呢D真係好媒
想多D sector 好返真係期望個肺炎快D搞掂
如果唔係呢個格局我諗都係咁

無
正宗莊股
破頂之前實洗到所有人走哂先會黎料

個個都知但個個都打唔爆
代表咩

981 brbr

心情如何？
覺得今晚數錢定做雞

Health care 波幅可以好大
新手乖乖坐tech 算

轉上3000？

981 吊打台積電

一個香港人？

無見過佢真人 有睇下佢嘅片

但唔會盡信

依家最驚就係呢兩隻Sector 開始熱炒
我就有少少戒心

星期五入左QQQ過夜，今晚睇樓定跳樓？

睇黎跳啦

星期5驚到now
今晚有賺好離場了

唔買呢兩個sector 不如空倉
我想請教你點係牛牛睇到過夜？
主動買盤多？

CLJul 30

青你咪咁硬好啦
上上落落好閒者

你睇上我睇落
有上有落大家都有錢搵係咪

06 無得睇跳水
得返50000 張contract

冇啦，真係個個月跳咩
而家都有限度復工，又強制減產

聽日交割
現貨10蚊
懷疑係莊自己拉上30

Oxy 11.5隻船又比老散坐沉啦

美期

現貨十蚊邊度睇？

單照接錢照收但唔出貨

真係諗唔明

點解中會俾華為俾咁多錢台積電賺

潛艇都俾你坐沉左喇肥仔

期油個班全部現金對賭

現貨幾錢都唔關佢地事，根本唔會交收

星期五49.5大特價又唔入

最主要都係睇返你個倉同你想買嗰d 股
響支牛隻 app 每隻股有得睇佢成交分佈同流向趨勢
再配合即時個成交量去理解

舉例如果我睇好某隻股想加注或者入
我見佢個價係跌但係大單比較多
動能長期同短期都係向上
我會選擇買入
如果相反我唔會入
或者可能減持或者到最後清左佢

忘巴有冇接到

今晚納dee點睇都升了
TSM爭氣返一晚咁多plz

秘密轉會， 政策股唔玩

Tsm 今晚爆升？

今晚 V UBER

台巴怕唔怕個指標失效?
畢竟3月先爆到咁甘，未升返上去都合理?

叛徒唔係走左tsm咩

今晚龍市唔升，tsm又要46-49 無限輪回

p兄燈到去港女，阻撚住我發達，想點

係咪all in
啲傻散走
但其實有好多大單

主場跌得2%
點都升補返果3%掛……應該

唔準

有啲財演feel

自從有 QE 呢樣野個市場就已經係非理性
所以呢 d 指標對我嚟講只係一個參考
擺錢落股票從來都係要控制注碼同做足風險管理
我到依家都只係用三成錢嚟玩而唔會 all in

今晚人踩人啊

未12點就完成今日目標
睇下收市可以行到幾遠

呢隻如果禮拜五係咁我今日會睇多眼
有大單但係整體流出多
d 人似 weekend 前獲利先

升災

散戶今晚一定趕住走

包括我

有D股禮拜五晚可以係咁

但係呢兩個星期都準

今日情緒高漲就係走貨之時

個post日日都情緒高漲

氣氛系指標交易

已set trailing

Zoom is Now Worth More Than the World’s 7 Biggest Airlines

仲有幾多zm淡友

淡友

Transaction 有啲少

入納dee真心on9

好撚在入左末日call 對沖下d put
吽吽吽

今日氣氛好好

細價股係咁上下
但人地幅圖係咁

想問你有冇比錢睇即時數據?

呢隻係watch list

股金齊升
證明D錢多D無地方可以去。股市又多錢。都是去金到
順勢而行呀

無
依家隻支牛得返30股建行
仲要係開 account 嗰陣佢送嘅
不過佢俾我嗰陣係 7蚊
不過我諗嗰陣點都好過揀匯豐掛
如果搵到隻更好嘅話開心 share 下

無論現實經濟幾差都改變唔到無限QE會導致通脤
D錢點都要搵地方擺

夜期升到咁,睇黎今日會係升到500點之後一下回返曬

幾時有，琴晚先話ww3

無衝突
Ww3都可以升

連登仔淡友名單條條生還機率都係0

TSM

有p巴呢句我就放心了

星期5已經跌左，苦主

我轉左運好耐...唔信問下其他人

賺支那錢係會有報應

嚇死咩大佬
old news啦

頂，今晚啲SC全部到位

p巴話自己呢排轉運

唔到末日唔洗睇

期升災

目標不變 48 先開始入貨

黎多個暴跌再開張short put

加張CALL係頭頂，食得就食啦

爛肉係咪想突破?

True. Gun put at 288 then call at 283

今晚一定熔斷

短炒就升唔到去邊
長揸旅遊業復原就另一種講法
但如果你角度係即日鮮短炒爆升就無得講啦~

聽咗幾多次

今融

今熔危機

50.57高J左

CCL得返個莊死守12蚊個位
上下波幅已經收窄
個睹局變左同莊家隻抽

等緊L巴發號施令大手入貨

支持

short 左rcl被人夾死應如何自處
屌靠港股賺翻美股蝕嗰D

油 郵輪 飛機最高難度

港股牛熊比就嚟5:5

收到wind, 肯撚定

週6連登仔拎ig跌200點黎J

召喚Powell_諗清諗楚.jpg

搵個靚位走左佢算以後唔掂郵輪cls

熊軍終於就黎捱到終極一插

見到981 台積電唔買了

召喚dis put list

龍龍哈

Sing Sing Sing

期油升到30蚊了 我啲OXY 有救啦

睇漏左隻腳位係2761
冇走到D PUT 哭𠹌左

未換倉咁有信心?

過山車

睇下妖股codx今日可以跌幾多

跟道指走，就算油扯 佢都係扯高小小就回

磨返幾日14-15

淡友今日洗定個閪接客啦

部機要減慢速度了

Tsm爭氣啲啦 屌你老母臭閪

一定係拉爆左先，之後再跌

981

熔到我幫你含

中美大戰

今次Triplelift都救唔到TSM啦

政策股不鳥，唔睇基本面

price in...price in

燈下先
今晚好友逃生門

好友

三毛巴 想問有無online gambling 股推介

tsm今晚實有水位

你都爭氣d唔好入阿婆股

威返次啦屌

981跌幾多=tsm今晚升幾多

Doublelift has disconnected

好掛住L 巴

Tsm趁低入貨

Tsm 唔係有大單咩

點解個個吹到佢就破產咁樣

本身我睇18000點係底, 後尾要修正了 應該要見14000-15000點 甚至12000點

今個星期賭場已出

Nvda tsm intc amd

仲有沒補充

好想熔斷

連暴巴都鞭

第一日入黎咩
琴日都吹到打緊WW3啦

得NVIDIA

只買NVDA

tsm有咩賭

我都差唔多

咁講既話
好多美股都等報應

好快返黎啦

堆中概都未爆

想請教下sc係咪到咗到期日都仲喺賣價內權金就袋袋平安？唔需要再buy to close或做任何嘢張約都會自動收皮？亦唔會比人郁到個倉？

出er，唔賭nvda仲有咩賭

賭put幾多...

點同有大錢入落981
今個月一定升硬

零售
walmart, home depot, Kohl, Target

連登大船已成形

出個四傻指數

N記 TSM CCL DAL?

呀婆股都燈撚惡死
連登仔真係有啲料

中芯是咪得益

NCLH

今晚睇下點都係放埋d SOXX 佢
半導體真係無淡好食

好彩AMD暫時冇事

其實點解大家咁執著飛機郵輪
起碼半年先回復正常
先假設疫情會好轉
咁我求其買visa master apple 呢d都會創新高
假設疫情二次爆發
我講果d都幾肯定唔會破產
但CCL DAL真係會破產...

爆升

連燈

tsm一朝就3單野想點

賭一張末日call 又係牛牛假新聞

燈中燈 8奇思考領域

撐埋今晚啦屌
TSM gogogo

先插兩成上車再上爆四成

TSM彈上52 GOGOGO

半年? 邊會咁快好轉?

除非郵輪設計上有巨大改變, 保證衛生, 否則實有排仆街

Home depot

價外先唔洗走貨

台積電：已停止向華為提供新訂單的報道“純粹是市場傳言”

股價睇可能係5930

飛機都有機會好少少
郵輪要焗埋一齊幾日，點都無可能

股價快過市場
半年-1年合理推斷

唔係深受打擊咩

唔覺唔覺油價升番做30
冇事啦

變左同ccl一路貨色

睇trump trump twitter炒

創新高都唔會升一倍
啲人買呢堆擺明係搏倍升

Intc唔算賭啦

要搏不如搏Tesla NVDA
呢d先係人類既未來

鐵底好易穿，要等鑽石能量底

咪玩啦 你有冇見過賭仔同你賭未來唔知幾時

AMD 其實有d 改善不過會等多排先

中美大戰，國家隊又輸俾外資

渣ga 981

TSM升4.97%

升吹棒到佢牛三咁 跌吹捧到佢熊三咁 就係依個post常態

準備WW3 無一隻走得甩

台積電拖累中芯跌接近4%

大行係咁沽
國家隊咁接

美帝亡我之心不死

入左貨既已經派緊貨俾連登仔

rtx target price 200

侵侵搞多D TSM
中國芯就會穩步上升 國家需要你

RTX -> 3080

準備跌穿50

快d上返53比破產巴走啦屌

tsm正股驚閪已成過去

2邊一齊沽，美國都無解除台積>華為禁令

3175仲係2.2蚊
好彩一早放哂

求其一個連登仔操盤都好過佢

轉左2次遠期再加put, 不如改做DTO

人地唔負數就有錢收，理撚得你。。

巴打其實你都幾勁，咩股都會俾你燈死，係彈都彈唔起果隻

望住佢黎put

MA
RTX
TSM
BRK.B

請你都走

巴佬衰收尾

台積電基本面，前景已經屈機

都可以燈到用政策市沽撚爆

天台gif

今晚到TDOC NET 爆

Why 我都睇到net 要爆

羅素，三傻都綠燈
今晚應該可以早少少gel頭

點睇到的

net 得一手

2900 2900

981 比連登仔禱福

逆市衝左3次30蚊
只要大市順
佢就會爆過30 望35 40

兒登仔真係好勁抽

政策市，唔關基本面事

tsm 點會驚

科技基建戰

買撚定福壽園先

連登仔避開既股, 我放心了

唔只
星期五好多大手買
冇人放

驚可以大賭版塊，依家興Etf

其實驚係要縮注

Total calls off plan to buy Occidental Petroleum's Ghana asset

仲有無巴打 strong hold 緊 oxy

呢到

返家鄉未?

17
準備長眠
希望起身個時可以返到家鄉

信狼王，不怕

歐洲三傻carry美女?

路紙-167 仆街 唔通又太早gel頭

大家都係carry
3000

留名睇三傻美女單日轉向

英雄所見略同

但換手率唔係好高咩

依隻兩隻玩完啦, 特別係net
轉炒其他吧...

路紙就黎變反向指標

又撚

今晚bull trap

Believe in P bar

即係仲有得升

有冇路線既快速連結？

沽 一定係沽 熊市唔沽唔通牛市沽

終於有得走tsm

睇好今日直上2900
市場氣氛太好

qqq已set trailing, 特大災難吧

唔破產嘅一定番到家鄉

多謝P巴神喻

屌做淡又要做雞
米奇升咁多

盤前都上左俾大家加沽

今晚肯撚定熔斷

龍市唔沽，熔斷先沽咩

龍市輕鬆

今晚tsm死貓唔彈上52,可以收皮

唔好燈NET 唔該

2920 intraday put
3000 put

請各位放棄這一代tsm
沒救了

冇人理路紙是咪可以燒得

有貨既反手沽撚到佢落地核

資金回籠，升

put幾隻銀行股先

等睇埋好淡倉張圖

美股媽媽面

橫盤條線好靚

路紙係咪比TSM bug左

Tsm開逃生門未？

2880係神奇數字

沽既沽 short既short
這代tsm要受點苦

P巴神喻到左頂
你驚西咩

一開市1分鐘逃生門
破產巴睇路
之後應該去唔返50

破產巴有冇賺過錢

SE幾點財報

賺過經驗

thank you

千升

輸緊10皮

今晚賺返啦

鎂?

隻隻都升，係你個3隻跌

港紙

明白了 今日破50

豬緊8皮

上52又可以開返53sc

4點

今日炒港股9983賺左3萬
放早左,唔係既話賺多5萬

小弟轉燈,希望之後幫到大家

上星期四美股做淡豬咗5000 靠隻9996補血
美股瞓咗冇睇好難玩

今晚有冇推介
btw究竟係邊轉運

張amd50 short put又要變廢紙

今晚可以收復返上個禮拜既失地

tqqq又爆升

今晚高開2900之後急插

SRNE 快 free money

Nvax快

升好多?

Tsm無反應嘅

50蚊台電仲唔沽 等運到咩

又玩死淡淡

今日係咪挾高派貨

迴光返照

Tsm 升啊 走啊 屌你老母

究竟升乜春野

NVDA盤前又爆左上去...

24入

今晚又有得amd gogogo

得一股?

連登仔燈到爆

我就唔敢追
四小時已經六連陽

感受下大哥同3弟 Q1 散水既絕望

15.8支持位，撈底等消息再執過

十幾蚊入 買少少 長放

跟你put net睇下今個星期有沒位

分注，驚佢神經刀

TSM 上星期派錢
比哂位入唔係唔入呀

BaBa 硬起來

其實例如而家用31蚊盤前買一股NET，引人高J，會唔會犯法或者比SEC查？

afmd,ibio,navb

邊度轉運就唔講啦,果條女,我溝硬

預計台積電可能因失去中國市場股價下跌兩成

獨食
咩地方

連燈大船又沉

100股先郁到個價

唔好on9

而家51放唔放好？

係 買中芯沽台電 雙嬴數錢數到手軟

升一定係夾高
跌先係正義

大户好衰

隻Ba想割肉。 🥶

今日又千升 ?

咁重沽壓好少見

佢會跌兩成我allin買晒落去

落返big short價，無左華為咪華為

做咩會跌

納dee 到底會唔會繼續gogogo

Esmain 升70點左右會有20-30點回落
唔buy突破
buy 突破回撒

2920buy intra day put on resistance

升穿左安心上3000

兩成又唔係多 去番低位姐
唔係無可能既 睇之後單野點發展喇

ibio 之前單日炒過300% 而家翻炒睇個莊咩料

走鬼呀

正義之熊軍
經濟咁差點可能升

台積電唔係莊股引熊，咁重沽壓唔係好
星期5 俾人洗盤一樣咁上下沽壓

散戶挾上去俾大戶買put，溶斷

連登大船睇嚟係
半導體股

轉個頭已經俾人盤前夾左上去
好彩上星期渣住一萬股

有熊三嘅話跌一半都得

白銀又上左去lu
連登仔幾時燈死白銀

Russell 2000 氣勢如虹

不過唔知做乜事鳩升......

石兄已經唔見左，睇黎佢槓桿好大下

有邊個估到3月 美股可以係咁溶斷

tsm逐格壓沽，你地自已睇路

利申 唔建議沽空tsm

石兄買左咩 冇記錯佢好似重牛 前幾日跌都話入貨溝

有人話過你睇啲銀行股就知個市唔好啦

買乜唔緊要，槓桿大就仆街

半導體股其實除左波幅大仲有咩好?

4點半啫
起碼玩到開市先

今晚2900 高開比大家走貨 信念

sc slv

好在納 dee 冇銀行股

政策市，國家隊今日都救唔到中芯

小英會唔會遠征美帝護盤

人地挑戰年回報50%。。。

中芯跌幾多
TSM升幾多

Qqq有eric carry買sqqq=送錢

由星期五講到依家 TSM會爆返上去52無人信

升到熔斷

會爆，唔係今日，好重沽壓

唔係玩D咁既野呀 冇貨係手？
重金屬 金行窄三角爆左邊 銀都裂口高開 希望佢有入CALL頂一頂

個市好唔好其實又唔係好關個股事，一蚊波蘿飽都未出現

TSLA又黎料
有冇勇士挑戰Stock is too high

冇人再信

V UBER SPWH 有冇人想屌屌佢

佢好似係有錢接有貨派?
不過佢49走哂正股

nvax 真係嬲,42.5 走鳩曬-.-

升得慢，跌得快，唔似要沖900，炒下蘋果好過

bntx

出撚色

sp sorry typo

bntx 果班走曬去nvax了吧

睹仔玩短炒
到位即掃貨同沽

43走哂

屌你咩 SP 發撚左達啦 洗撚上黎吹水咩

新手小本係咪玩etf好d

TSM入完我見唔對路，輸60鎂沽左

睇你賭唔賭侵侵 一有風吹草動就插 信錯50係鐵底 今日我點都走

short side wo not long side

真，就算妹住升都蝕

邊個做尻TSM呀
我越回越買

政策市好難賭，完全唔睇基本面，更加唔睇圖

油 郵輪 飛機 一樣

今晚有d 心思思都係睇下面呢兩隻先

RGEN
ETSY
FTNT

同埋繼續懶人入金礦 GDX

SE 爆緊

貴金屬應該爆上

佢講嘅槓桿同我地講嘅唔同嫁…好似係

Spce 爆上

我都記得佢SP 左SLV 今日應該都磨成粉 穩代權金
同佢好似大跌2日溝左貨 應該贏唔少

收到

3傻CARRY

想賭錢咪去賭場

努力儲ba
回報實有一倍以上
跌就買

啲銀同bitcoin講完都係冇追 升到癲

張amd 50 put今日落返2毛，我決定留返d 餅碎救淡友

GLD 160 果時想入 想下想下冇左回事

唔追就會升 一追就仆直

Bitcoin一個月前5000冇入

其實我覺得可以追 金上望1800
不過我放棄

淡雞廁

睇少幾日tsm咩事

今晚千升？

nvda繼續破頂

應否高j?

Fed infinite bullet

白銀14個陣佢入貨 話15.5$先係原本個價
應該一陣high完就出返黎

連登大船唔係唔上呀？

ba就算把la

飛機股盤前

我覺得可以，但最好財報前走

Cano 巴我入得唔多，屌

淡唔係雞公廁
不過有人低位追沽唔止損就係
同高位追call 一樣

財報後起碼見返2字頭

小楠月薪9000幾美金 仲有冇人笑佢

金屬狂人

DKNG有無人有玩?

楠哥我偶像

財報後跌係咪不變定律 唔剩計呢隻

泰航破產

但岩岩睇一睇金銀都漲太快 而家J好易蟹
有d想落put/ SC

少左競爭對手 DAL AAL UAL升

旅遊行業唔掂得，齊齊玩破產保護就67

aal爆升3%

開始狂跌

仲以為國泰

maybe cup and handle

sp better?

短期睇回調調整先再入
長遠貴金屬無得輸

2個選擇都好似唔係咁好喎
PUT又怕妹，SC又怕真升

請問什麼是3傻？

agree ball god

所以唔高J就算 俾錢其他人賺

歐洲三傑 英法德

盤前又爆升了

唔上番33唔放

幾時再去多謝個條女

On the way，一陣俾大貼士佢

13.4 入左oxy 應該strong hold到幾時

我都係本身 GDX 有貨諗住再加啫
無貨就買個 call 算啦

跌到開市又標高
慣哂

有冇邊隻大股係財報出完冇散水

shopify

until Bufflet die

google...

白價又升，繼續價外

Thanks

已秘密轉會

石巴tsm點睇

NFLX同NVDA冇上車係咪慘過03冇買樓

大家快點棄船plz

任上架wow

咁樓係咪都係任買

呢到講完盤前跌左兩蚊 係咪put得

幾球港幣同幾百鎂分別

NFLX 每日 volume 幾多，03年樓每日 volume 幾多

720入TSLA, 早放咗
420入NFLX, 又早放咗

有冇人留意MDB，蝕緊錢，又升緊，前景好嗎？

hold cash穩陣

我hold 緊SLV Short Put

高位入低位出

NET insider跳船喎連登巨輪

邊到講？

比狗屌

我都覺諗緊做咩價sc好

其實穿290 我一定走晒等睇戲

NETFLIX破頂唔沽? 又話咩都消化哂 唔值咁貴

我用例子黎答你

美國經濟衰退機率為100%
銀價變成最後的瘋狂

呢兩日出咗咩好消息？
全線大爆升

美國經濟衰退機率為100%

入定D金銀啦 買乜撚柒科技股

全世界都衰退衰退得比人少=增長

金銀都會跟市跌
唔好咁重倉

我0.7 走左一半15c 29/5 @0.2
今日開市會走埋

中国勁

咁股票都升
已經炒定復蘇？

全倉都係科技航空郵輪短炒撚

又話CEO走哂貨咪又係升到仆街

AMZN 點解可以咁弱

熊二反彈彈俾大家沽

弱得過TSM

Iwm 升過龍 已經128.3

劇本match左一半
睇下八個鐘會唔會轉勢定真硬拉到永遠

有機會捱到開市先跳水
大戶先出到貨

會員果度？

咪負皮啦 出嚟一齊ta

做9upper好過做trader

SE幾點出業績？

22歲 人生贏家

呃錢能力驚人

佢都弱
今年升左30%跑贏晒大市喎

兩個星期13f 已經有 多謝提醒

跌小小就話弱

intraday 唔過夜

比個例子你，700，升到HI HI咁
CEO出貨利好升

留意到ta 講升會俾人正評
講跌/會回就負評

廢老沽左4000股

升升升.gif

係咪又會加好倉

唔怪得狂出黎冼人
佢叫人買ccl已經係弱撚智
佢收咁多錢過唔過意得去
屌你老母

走台股買美股>?

認真講 而家個市場真係好病態

1900沽

tsm bad news反升

Market is always right

話說, 石巴呢張圖點整

星期5 跌完啦

不過佢其他打出街十隻有九隻都係高位走

Tsm沽空第一召集

即係就嚟可以買貨

講今日溶斷比人負皮

今晚又跌了 屌

今晚開市2900係基本

跌多個雙底嚟睇下先

shopify 上$800？

agger that's why economists always lose in market

邊到壞，華為既單到9月，停前再接多七億，美國幫手推，市場佔有又大左，基本上就咁睇算好

想call下銀行股

Net 惜售
今晚企硬30

屌
俾堆英文黎好過銀行啦
Docu zm

出年先call都唔遲

European stock-market regulators have shelved their short-selling bans after two months, citing the less-turbulent conditions.

幾多個月前呀
人地好似無叫你地炒底

差果時唔比跌
好返release ban變利好
龍龍哈

Free money

認真
比你返去2月
你識走咩
咁易坐
巴菲特就唔洗斬倉啦

廢老巴點名清倉喎

OXY要升了

原來我打錯
想put銀行股

啲油終於返家鄉

se 出財報

叫人接刀
如果有新手跟佢買接咗 咁點
過唔過意得去呀

追

唔好燈死oxy 啦

hsbc

楠哥連tsm都燈死左

原油嘅儲存問題解決咗未

知唔知free money講緊邊間呀坐條鐵咩

未

開始覺得twitter 先係世界權力既中心

All in twiiter先講

今日淡友屍橫遍野

盤前氣氛咁好

股市照升

上番二幻四

含撚真係好好賺

咁又太誇響twitter 收風快好多 新聞都可以唔洗睇咁多

Tsm識升未啊 屌你老母臭閪 又跌過 5:00先升3% 而家又得返0.8%

fuck both of you

反正個市都係靠大戶玩, 錯既係individual既投資者 (傻散)

期油暴走

乜事dow futures食咗春藥咁硬

Put 咗?

Yes
Not future

突破左條下降線 唔知道係真突破定係bull trap

好撚痴線

天然氣撚跟機

好明顯挾淡倉啦
左一把 右一把 傻散唔好玩油啦

big players (country level) are all on oil market
retail has no way to beat them
Forget the TA

油先係真龍市

今晚dis jnj 追call

gun

可否問下點解

係咪要開返個DIS CALL投名狀

油星期二結算 咁早夾 似星期二會暴跌番落去

早夾遲夾都一樣 只要有信念 幾個鐘頭就夠drop to negative

唔會 啲etf、原油寶咁 早就平曬倉 冇佢哋幫手 put落去風險好大 會俾人夾死

熊市唔沽 牛市先沽咩
岩岩星期六日唔係話打仗咩

邊個話打杖會跌

條友冷氣熊軍黎日日都鳩叫跌

星期六日 ig 跌成200點
今日邊有可能升

Amd 短炒係咪應該走呢

屌你越升越有

我買左即刻跟唔足，屌你老母

多謝提供笑料

係

225落左1/3車

trailing左 驚閪

50 sp等緊落黎

連燈反向指標熊四

put for justice

Mrna 肥能到

OKTA呢排食咗春藥

屌。。。
put jor要針了

道期已經+400

行權成功

可樂都升得多過台積電，shame on you

mrna出解藥咩?火箭咁上

我用Long Put沽左了,而家得番SLV SP

廢老又贏

早知買油都唔買佢

其實岩
而家係比啲上個禮拜加左貨既龍軍慶祝
高J小心沉船

買左LP跌完都可以行權

岩先盤前高j左nvda同沽左amd, tsm

正所謂咪同個勢鬥氣

龍市wo, only go up wo
入左咪坐一陣

SE 好似燈唔死

賭仔先做long
識玩一定做莊

breakout 2895

I know that feel, bro

AMD 留番 all time high 先買

加put

升到咁高就加put啦

當你高追，你買番張Long Put再係低位行權咪唔洗震囉

可樂都put個價好殘下

Gsw

put TSM

mrna

50蚊入100股 TSM, 買一張50蚊Put
就算個價跌到得番45,你都可以唔洗輸咁多

larry河南三十郎，佢要護盤

Mrna cls...

識玩你就係53入,買多張53LP。跌落49行權啦

岩岩先2期

屌你老母 mran 又爆升

8月 14000點， 信L巴

哭𠹌咗 做緊淡

咁點解唔直接買張call

廢老又輸

small cap 4.7%

龍市

你買Call無息收

羅素痴左線

高手

終於崩

Moderna Announces Positive Interim Phase 1 Data for its mRNA Vaccine (mRNA-1273) Against Novel Coronavirus

原來係咁爆升

又玩神藥暴升劇本

多謝C巴 個陣聽你講跟左一張都有40蚊食下
未玩過期權只敢1張

今晚邊個唔升邊個就係鬼

求其搵個原因
唔通d藥無效又會跌番咩

Larry 有人買77手

識玩一定係除淨前孖展買貨,之後加LP咁之後個市插到融斷你都唔洗補孖展

上次就GLID
今次就MRNA

賭場開未呀屌忍左2日啦

Eric 酒呀！

呢張野真理黎
睇淡都咪撚做淡

MRNA暴升18%

落地獄啦ZM
屌你老母Eric

垃圾tsm

MRNA不嬲都炒開
GILD炒唔起

Agger

空倉等緊

巴打
發現你追擊咗我男神好耐

笑左

Don't bet against Fed

咩位入?

今晚真升？

47樓下先考慮

好撚在收市前入左CALL 對沖下DPUT
唔係渣都冇

差唔多夠鐘入sdow等佢回一回即食再反手udow

27%了
cls

一陣又轉燈

今日(5月18日)美股盤前，Moderna()股價直線拉昇，截至北京時間19:41，漲19.76%，報78.87美元。

據瞭解，該公司公佈了mRNA疫苗第一階段積極中期數據，表示用於治療COVID-19的疫苗MRNA-1273是安全且耐受性良好的，預計在7月開始最終階段的疫苗試驗。公司表示，疫苗有助於身體制造抗體，初步人體安全研究沒有發現重大安全問題。

升到痴左線

唔會好似上星期撚淡友咁掛

去到8X

Eric今晚仆直

ZM咩事

MRNA 盤前 26%
FVRR 盤前 9%

dis可唔可以唔好升咁快
跟唔切

Whi is Eric?

航空一落船就升

TSM接完貨仲有錢賺

睇錯做mma
老散自由搏擊

DIS升緊

我102走撚左

唔洗幾日距離0.618又不遠

又大棍

RTX

周線上升軌買得過

拉聰又瀨屎

第n次衝激0.618

做淡又輸

有無人入ko

兩野就爆上2910...

唔止輸咁簡單啦

都話左跌500點都可以平開跌得200算咩

2920 intraday put for retest 2895
2895 call to 3000

以上次GILD爆升果日經驗
走定啲貨應該冇錯

mrna 致富

Dows carry 銀行大爆升

mrna有冇人沽

路紙又話負數既

個市食左春藥咁

波陰

84.90 +18.21 (+27.31%)

路紙壞左個幾星期

咁嚟突破
你話無insider trading 我都唔信

老散世界

又黎人類總要......
明明經濟衰退仲炒緊疫情

班台灣佬落錯車

MRNA暴升至85蚊

Reset 去3頂位

今晚big short

點止

Tvix 走鬼呀

好彩上星期冇淡過

SLV飛升上16.2

我隻X 係咪有救，好彩留左一半未斬

今日就穿埋上次個頂

搞乜春升咁多

開市有first sell off
睇下會唔會順勢289 再上

期指升到冇brake

個市咁撚龍，開市平2張廢紙

今晚有冇音樂椅玩

TVIX又reset番上星期價位 又可以入少少

疫苗

開市平左張白銀佢先

跟唔到了
7成cash

仲以為穿左阻力位 先咁爆

畢彼特一話減持就爆升，
睇嚟佢已經俾時代拋棄了

Not that matter
After 2870 has no MA on top of the candles
News is a joke if u believe in TA
it could even because of trump tweet

(index only)

D put 上星期有冇平到

140-200 來回食

龍市一期

今晚會唔會上2940 再落

見到今日爆升以為死硬
但ZM居然玩逆行，正！

50蚊先入

Gun intraday put

我講多次，我唔會燈死股

又話NET爆升既

今晚big long

金都搞到反轉插水

龍巴中文keyboard壞左？

星期四，五 shop nvda比人呃晒d貨

啲Put應唔應該cut

求問用ib既大大，ib可不可以盤前交易的呢？點解我落左單，個status 係 PreSubmitted既？

30啦喎。。

開市減倉陪你

Catalyst is a surprise most of the time
It should go down today but it goes up now
And the market may eventually go down, this time miss cal make ppl go bankrupt

預感會大V

直接高開 ALL TIME HIGH 又 keep 到既話

高開高收定高開低走

W走勢

Mrna真係痴左線 33蚊走左

Shop 778!

新手指數 +1， 各路牛軍要步步為營

qqq龍市先唔跟nasdaq 100 玩我咩cfu

6月個d無 今日應該會平short leg

今晚有機會千升

抗疫股炒到仆街 自己未扑中過

留名睇禮拜六又有人問ib做乜入唔到

升得咁high 既同時大家記得留意新手指數同氣氛指數適當時走貨

SRNE 個盤8.7-9.1浮動 但係咁有d 9.7-10.3 既大單買係咩事

有疫苗無哂事，聽日除罩去旅行喇

個市貴撚到仆街

邊到貴呀，只係自己窮姐

仲有某d 股唔太貴買得過既

大戶收頭啦

升夠啦
入少少sqqq

cano 巴

我 d spread 都冇平到 好在係開8月

等低位再撈貨

上星期仲諗住低多少少再call番LVS
呢家升番晒

港股又係 入過又走咗

配置→交易設置→股票→計時→在常規交易時間以外
跟著買個時 tick 翻常規交易時間以外

8月太遠 會唔想放
一開波平leg睇下佢後續會點

佢個ER 掂唔掂?

唔坐定定 係食唔到大浪架

唔重要 最緊要大家覺得掂

非理性繁榮，開市走先了

qqq已trailing
特大災難吧

都要識走既 唔係死坐就得架

第三次試3000點 呢次應該得
上兩次釋放左咁多沽壓

升撚到

拎黎對沖算 入下貨同call 炒下

唔掂就緊係食左啲CALL先

咁快燈

正股先係生活態度

唔撚知呀到依家都唔知邊一套岩 搵唔到答案
睇黎股市係無一套係完全岩 一定要隨機應變

今個星期坐2950 望3000 岩岩入左貨 上車

你估大戶真金白銀拉個市上黎做咩
就係等d人搏升上3000點買貨
自己就出貨

TSM走了
納dee升到咁都抽唔起

正股撚做家trailing鎖定利潤

MRNA 同 SRNE

RCL +8XX 走唔走好

係咪得我一個仲坐緊sabr同x

全世界恐慌性追貨

我接左4張SP太重倉都係走先

痴L 線
羅素2000今晚期貨已經5.4%
D 中小型股.......衝呀

有冇巴打揸緊se

正股我買黎留比個孫玩，阿爺我玩option

有咩方法唔咁易俾大戶震走

每個人都有唔同玩法
最緊要自己舒服

升到有病

咩事，乜撚都升

有，渣左少少
由紅變綠好震驚

科技藥貴

其他看似好平
但係望住張十年圖
又覺得低處未算低

上星期六張CALL，比佢玩到得返三張

Gsx 一冇左連燈既祝福 終於崩

tsm唔升

Google:

唔好低位沽larry

靜啦

道期+730
千升日

明明miss左forecast

都有得食呀 我正股咋

Sqqq 入番300股玩下先

Mrna 痴左線

有無人炒SRNE

是但一隻都升多過佢

CLS 升七百幾點

連登仔會叫你有信念

X上星期走左一半仲坐緊另一半，希望佢可以收復失地升返上去

Before do shallow better think ching think chor
Ypur opponent is my printer

有冇淡友現價沽

Eric 做乜崩盤

正股長揸，無咁快放

等8月12000點買貨

細細注玩，唔好over leverage
揀啲跌一半都唔驚坐既股

92走左MRNA，等睇佢高開低收